袁文傑即時討論區

文傑又虛脫啦

巴打有冇link? 外國睇唔到myavsuper

巴打有冇VPN呀

Hola同unblockyouku都唔得

等左好耐終於有人開
J一J溫布萊8運勝先

J到虛脫

香港有無著名車狗
應該請返個上去同文傑隻抽

真係好撚迷雲

全勝

thing big條友講得好過李偉文多多聲

巴打係咪讀緊香港嘅大學？佢地有provide vpn

Exxxia

留學撚

點解無咗山狗

撞條毛呀 波皮都HI唔到

Sosad

我導佢迷麻

李偉文分析防守幾好喎

奇招

十分鐘已經J到有前列腺液

梗係啦

比人炒完就話上場更加友誼嘅友誼啦

拿卡水貨

想屌柒法比

佢係衰在班聲太閪

btw 今晚tvb有無捉鬼睇?

條友當年踢 都算唔差

hi

CUT晒龍哥 唔洗睇

中柱

水貨最盡係咁

最廢一定係潘文迪

係
明明都係踢波出身
但講親都係廢話

袁文傑班集團狂屌拿卡錫迪架
記得你班柒頭唔好轉軚呀屌你老母

think big條後生仔講波都幾有活力

卡希爾出踭

其實講得幾好 不過把聲

又唔係唔好聽 係煩啲

好似小學雞吹奏球員

2&B同摩西真係好撚廢

無知一問 係mytvsuper睇係咪要比月費

2&B大膽左 但得個膽大

好似同叻哥先有化學作用

巴舒阿姨

無左是但哥9UP文傑即刻謝晒

要登記 唔洗錢

文傑今日係咁j牙衣

雲加文傑

cloud add!

Thx

Ventus Lau

今晚講波果啲好好多 之前山度士 keyman果堆 清談show咁
始終人老 一定唔會追波睇 搵啲後生講咪幾好

好悶喎講得
悶都唔係重點,仲要口疾疾加不停講錯野....

1:0
Moses

文傑講出阿妓死穴即入波

文傑

1:0 文傑OG

講邊個衰邊個

唉

即刻灰左

開始激氣

文傑好想兩個中堅傷

個dickson都係牙狗

而家袁文傑班狗開始吹拿卡錫迪喎

水貨

可能直播唔敢屌

文傑唉左幾聲就射

文傑畀另一件主持 陰d陰d咁恥笑阿妓

何輝？

個新仔熱狗黎

Gooooooooal

文傑又生返晒